{
    "minecraft-version": "Versi Minecraft",
    "java-version": "Versi Java",
    "fabric-version": "Versi pemuat Fabric",
    "quilt-version": "Versi pemuat Quilt",
    "plugin-load-problem": "Pemalam '{{plugin-name}}'  tidak boleh dimuatkan.",
    "pocketmine-version": "Versi Pocketmine",
    "bedrock-version": "Versi Bedrock",
    "forge-version": "Versi Forge",
    "neoforge-version": "Versi NeoForge",
    "magma-version": "Versi Magma",
    "mohist-version": "Versi Mohist",
    "arclight-version": "Versi Arclight",
    "custom-skin-loader-version": "Versi CustomSkinLoader",
    "authme-shutdown-problem": "Pemalam 'AuthMe' tidak boleh dimuatkan dan kemudian menutup pelayan.",
    "pex-config-problem": "Konfigurasi pemalam 'PermissionsEx' adalah tidak sah.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Terdapat beberapa fail pemalam dengan nama pemalam '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' dan '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "Pemalam '{{plugin-name}}' kini ketiadaan pemalam yang diperlukan {{dependency-plugin-name}}.",
    "plugin-dependencies-problem": "Pemalam '{{plugin-name}}' kini ketiadaan pemalam yang diperlukan {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "Pemalam '{{plugin-name}}' tidak boleh dinyahdayakan.",
    "plugin-enabling-problem": "Pemalam '{{plugin-name}}' tidak boleh didayakan.",
    "plugin-runtime-problem": "Pemalam '{{plugin-name}}' mempunyai sebuah masalah ketika berjalan.",
    "forge-confirm-problem": "Forge memerlukan pengesahan anda untuk merapkan perubahan dan memulakan pelayan.",
    "mod-dependency-problem": "Mod '{{mod-name}}' kini ketiadaan mod yang diperlukan {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Mod '{{mod-name}}' kini ketiadaan mod yang diperlukan {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Terdapat beberapa fail mod dengan nama mod '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' dan '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Terdapat beberapa fail mod dengan nama mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-exception-problem": "Mod '{{mod-name}}' mempunyai masalah.",
    "mod-fatal-problem": "Mod '{{mod-name}}' mempuyai ralat maut.",
    "world-missing-mod-problem": "Dunia telah disimpan dengan mod '{{mod-name}}' yang kelihatannya telah hilang.",
    "world-mod-version-problem": "Dunia telah disimpan dengan mod '{{mod-name}}' versi {{mod-expected-version}} dan kini berada pada versi {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Pemalam '{{plugin-name}}' adalah tidak serasi dengan versi terkini pelayan anda.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Dunia semasa ini telah dicipta/dimuatkan dengan Minecraft 1.13 atau lebih baharu. Format baharu tersebut tidak boleh dimuatkan pada versi yang lebih lama.",
    "old-player-directory-problem": "Pelayan telah mengesan direktori pemain lama di dalam simpanan dunia.",
    "command-run-solution": "Jalankan perintah '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "'stopServer' ditetapkan kepada 'true'.",
    "configure-plugin": "Konfigurasikan pemalam {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Konfigurasikan pemalam {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Pasang versi pemalam '{{plugin-name}}' yang berbeza.",
    "plugin-install-solution": "Pasang pemalam '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Alih keluar pemalam '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Padam file '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "Sunting fail '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Pasang versi mod '{{mod-name}}' yang berbeza.",
    "mod-install-solution": "Pasang mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Pasang mod '{{mod-name}}' dengan versi {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Alih keluar mod '{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "Kemas kini perisian pelayan ke 1.13 atau lebih baharu.",
    "plugin-command-exception-problem": "Pemalam '{{plugin-name}}' tidak dapat menjalankan perintah '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Sebuah blok di dalam dunia sedang menyebabkan masalah.",
    "remove-block-solution": "Hapuskan blok tersebut daripada dunia, sebagai contoh dengan MCEdit",
    "do-nothing-solution": "Tidak buat apa-apa. Masalah ini mungkin boleh dibaiki dengan sendiri.",
    "chunk-load-exception-problem": "Terdapat masalah semasa memuatkan cebisan dunia.",
    "remove-chunk-solution": "Hapuskan cebisan yang bermasalah dari dunia, misalnya dengan MCEdit atau dengan mengalih keluar fail rantau.",
    "multiverse-load-problem": "Dunia '{{world-name}}' tidak dapat dimuatkan kerana mengandungi ralat dan berkemungkinan rosak.",
    "world-repair-solution": "Baiki dunia '{{world-name}}', sebagai contoh dengan menggunakan Minecraft Region Fixer atau MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "Dunia '{{world-name}}' ialah pendua dunia lain dan telah dihalang daripada dimuatkan.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Mod '{{mod-name}}' adalah tidak serasi dengan versi Minecraft {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "Pasang versi Forge yang berbeza.",
    "malformed-encoding-problem": "Sesuatu (mungkin MOTD) mengandungi kod pemformatan yang salah.",
    "change-motd-solution": "Ubah MOTD pelayan.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Menggunakan sebuah senarai putih tanpa pengesahan dalam talian adalah tidak dibenarkan.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Menggunakan sebuah senarai izin tanpa pengesahan dalam talian adalah tidak dibenarkan.",
    "disable-whitelist-solution": "Nyahdayakan senarai putih.",
    "disable-allowlist-solution": "Nyahdayakan senarai izin.",
    "enable-authentication-solution": "Dayakan pengesahan dalam talian.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Satu mod tiada mod yang diperlukan {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "Dunia anda telah digunakan pada versi lebih baharu sebelum ini.",
    "version-downgrade-solution": "Pasang versi baharu Minecraft.",
    "generate-new-world-solution": "Cipta dunia baharu.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Tidak dapat menyahsulit dunia. Dunia Marketplace tidak boleh dipasang pada pelayan khusus.",
    "mod-incompatible-problem": "Mod '{{first-mod-name}}' dan '{{second-mod-name}}' adalah tidak serasi.",
    "server-install-different-version-solution": "Pasang versi '{{software-version}}' perisian pelayan anda.",
    "plugin-api-version-problem": "Pemalam '{{plugin-name}}' memerlukan versi perisian '{{software-version}}' pelayan anda.",
    "plugin-java-version-problem": "Pemalam '{{plugin-name}}' memerlukan versi Java {{java-version}} atau lebih baharu untuk berjalan.",
    "change-java-version-solution": "Ubah versi Java anda ke {{java-version}} atau lebih baharu.",
    "ticking-entity-problem": "Entiti '{{name}}' pada lokasi {{location}} sedang menyebabkan isu ketika mendetik.",
    "remove-entity-solution": "Hapuskan entiti '{{name}}' pada lokasi {{location}}.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "Pemalam '{{plugin-name}}' tidak menyokong pendetikan serantau",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Pasang perisian tanpa pendetikan serantau seperti {{software-name}}.",
    "type-client": "Log Pelanggan",
    "type-server": "Log Pelayan",
    "type-proxy": "Log Proksi",
    "type-content": "Log Kandungan",
    "type-crash-report": "Laporan Ranap",
    "type-unknown": "Log Tidak Diketahui",
    "forge-language-provider-version-problem": "Mod '{{mod-file}}' memerlukan '{{required-version}}', tapi '{{found-version}}' dipasang.",
    "type-network-protocol-error-report": "Laporan Ralat Protokol Rangkaian",
    "plugin-api-version-lower-than-allowed-problem": "Pemalam '{{plugin-name}}' mempunyai versi API dinyatakan yang lebih rendah daripada versi minimum yang dibenarkan.",
    "change-minimum-api-version-solution": "Tukar 'minimum-api' dalam bukkit.yml kepada {{api-version}}, lebih rendah atau malah 'none'.",
    "auth-server-problem": "Pelayan pengesahan Mojang/Microsoft tidak dapat dicapai pada masa ini!",
    "auth-server-solution": "Tunggu beberapa minit dan cuba lagi. Jika isu berterusan, semak saluran Mojang/Microsoft rasmi untuk sebarang masalah pelayan pengesahan yang diketahui.",
    "overworld-settings-missing-problem": "Tetapan Permukaan hilang",
    "missing-datapack-mod-problem": "Pek data hilang, kerana mod '{{mod-name}}' mungkin tidak dipasang."
}